［毋須攬炒］沽空人民幣買入黃金長渣

近日發現恒生FX2原來可以沽人仔買黃金，咪試幾手玩下。又碰啱人仔貶值黃金大升，雖然只係少少地玩下，但打算開個倉長期入貨為支爆打打氣。

（琴日早上試過系統繁忙沽唔到人仔，有啲古怪）

沽幾多起跳?

1手5oz ，每oz 10,650人仔。

一手按金6萬港幣左右